OU 同學請入

啲asm係咪真係submit一次就冇
我衰on9 未attach file就咁咗confirm
已經send左email attach 埋word比佢唔知補唔補救到

有冇大神教下我有冇補救方法

冇
當買個教訓

send email 問阿sir

快手send個email畀professor先啦

下世小心啲

Dear sir, sorry I am so on9, no next time, sir help me plz. onz

當訓練下耐性 鬼叫你咁on9
幾次confirm都唔睇清楚

過咗asm deadline未?
啊sir可能都係call IT幫你搞resubmit, 如果份野要過turnitin